女仔主動應該採取什麼strategy？

問一次就夠啦
得就繼續 唔得就放棄

1. 冇標準答案 佢係鍾意你既你一日唔搵佢佢個心都囉囉攣
2. 離唔開生活吃喝玩樂興趣 要比佢講下 唔好一味自己講
3. 你成功約到佢出街已經係一個signal
3. 冇啦啦特登問就好明顯 其實傾計3日已經可以知對方有冇另一伴

有冇咩技巧可以傾計中知佢有冇另一半，而又唔太明顯？

有啲男仔唔會主動講佢有冇女朋友
同有女朋友但生活好似好單身

利申 中過伏

1. 睇你地咩關係 每日搵都無問題
2. 你應該係調轉諗有咩係講完會令人反感
例如韓劇 追星 放負 之類就應該避免講
其他一般無乜所謂
3. 比你單獨約到出街就已經贏八成
男人唔識俾signal你 亦都唔會get到你自以為比得好明顯既signal 有咩想知就直接問
4. 承上 直接問就可以 意圖明顯反而係好事

建議你畫埋陰陽燭做技術分析

我次次都係直接問

「XX，你宜家有無女朋友呀？」

意圖明顯嘅話，d男仔會唔會驚？

你知啦，好多連登仔覺得女仔主動好伏㗎嘛

Text 下
Ig 傾下
咪試下約 同比啲signal 佢約你
約三次都唔得就可以棄

Keep住幾日傾，突然失蹤一兩日試下佢咩反應

日日傾好攰

我毒絲，無咁多話題

搵番毒撚

日日搵都ok

你搵個男仔既長處然後叫佢教你,令佢有成功感
同埋之後你讚佢好叻

如果咁都唔教你真係對你無咩興趣

利申:俾女咁樣主動溝,奶過野落答

仲whatsapp? 用signal比signal個男仔啦

我地兩個都無咩興趣重疊

sure la，我不要player的

拖住佢帶番屋企 之後任你魚肉la

求其搵樣嘢話佢蠢問「你條女點教你㗎」已經套到啦

對方有興趣同俾傾嘅話應該自然吹到落去

會講呢d嘅女仔最後多數都係俾賤男中出即飛

如果男仔都係直接咁問女仔有冇男朋友?
咁是咪最好

好似尷尬過直接問

lol個個都係咁講

是！我最鍾意d男仔直截了當！